490295
375
Mình gần 20 tuổi rồi và mê cuốn sách này ghê lắm ấy. Mình nghĩ bọn con nít cũng sẽ như mình, thích thú thế giới đẹp đẽ trong cuốn sách và sẽ đi ngủ với những giấc mơ. Hạnh phúc nhất là sau khi hoàn thành một ngày, dù vui hay không thì được lên giường đi ngủ với một câu chuyện đáng yêu và mơ về nó. Ngày mai thức dậy rồi ngày mới cũng sẽ đáng yêu. 
5
281835
2016-11-11 23:03:45
--------------------------
